{
  "Utility AI": "效用 AI",
  "Check Moderation": "檢查審核",
  "Classify Text": "文本分類",
  "Extract Structured Data": "提取結構化數據",
  "Classifies if text or image contains hate, hate/threatening, self-harm, sexual, sexual/minors, violence, or violence/graphic content.": "分類文本或圖像是否包含仇恨、仇恨/威脅、自殘、色情、色情/未成年、暴力或暴力/圖形內容。",
  "Classify your text into one of your provided categories.": "將您的文本分類到您提供的類別之一。",
  "Extract structured data from provided text,image or PDF.": "從提供的文本、圖像或PDF提取結構化數據。",
  "Provider": "供應商",
  "Model": "模型",
  "Text": "文本",
  "Images": "圖片",
  "Text to Classify": "待分類文本",
  "Categories": "類別",
  "Files": "檔案",
  "Guide Prompt": "指導提示",
  "Data Schema Type": "數據結構類型",
  "Data Definition": "數據定義",
  "Max Tokens": "最大標記",
  "Categories to classify text into.": "將文本分類為不同的類別。",
  "Text to extract structured data from.": "從文本中提取結構化數據。",
  "Prompt to guide the AI.": "指導 AI 的提示。",
  "For complex schema, you can use advanced mode.": "對於複雜的方案，可以使用高級模式。",
  "Simple": "簡單",
  "Advanced": "高級"
}